有冇人收留Econ 地理 Notes 同Pastpaper???

地理有Titus Notes 有MC （中英對照）有中文版DSE Pastpaper 有咩想要都可以問下
Econ得 LQ 同By year Pastpaper 仲有Joint Us（英文版）
數學有Last Miunte
ayoungmufc18@gmail.com

巴打你最後讀咩

Asso
BTW你識我？

想要econ同數學

Email比contact

巴打CHECK EMIAL

有意

hi巴打

仲有冇econ joint us

我有一本
啱用嘅 Telegram clkh4039

隔離登重遇
我Econ最後得4

邊年？

2016

好

有

想要地理econ

我都係4
Aadog 水晶宮巴打 仲有按仔
估唔到咁都重逢
好記得考前按仔同我地仲睇緊英超 仲要成個econ post都係波台巴打
Btw我考完果日已經知自己一定係拎4

想知巴打econ 拎4有咩原因
17dse 都差唔多level 但想up 多個grade

我本身都係aim 5or above
咁其實我操卷所有野都好正常既
D long q 都接近95/120咁上下
Mc就直頭操到45條tim(因為做到合埋眼都記得邊年邊題答案係乜 不過我自己都知出到去一定冇咁勁 我預38～40咁上下）
但之後考完mc我都知做得唔多好 一定冇38條 最後好似得35定34 睇返有幾條係唔小心
然後考完long q 就更加知收皮 因為我畫左price ceiling 做subsidy
就係因為呢兩樣我就知自己4硬

我最後MC係39（扣走cancel果兩題
LQ好大機會最終死因係PP唔夠熟寫得唔夠detail

btw我鎚輸俾4424

估唔到巴打得4
果日考完上高登睇返你係話岩左40條左右
我諗你一定5硬 但頭先睇到你得4都
Long q 既concept其實唔難 不過唔熟就真 我係對自己太有信心
甸恩真係痴撚線 果球我第一下係心諗仆街 宗師要比人紅出場？ 點知紅左西咸條友

屌佢老母張紅牌果然打撚甩咗

me finally -6 5*